香港要既係資產階級既革命

香港既問題好現實,
班資產階級唔做野,
幾多人出黎遊行中共都唔會當一回事。

一日鼓動唔到資產階級,
一日都只會屈服系中共個資本主義集團。

要游行要革命既唔應該係我地班知識分子同無資階級,
而係政府同資產階級。

佢地而家安坐家中
有咁多低下階層 學生哥幫手發聲
出黎做乜？

佢地大陸做生意 隨時踩哂界都唔驚送中呀
窮撚唔返大陸既反而要身水身汗出黎反送中呀
公平咩

最後惡果都係窮人埋單

而家窮人過得好好咩？

我覺得好唔抵,
班資產階級自己都唔保衛香港價值,
但就要我地出力幫佢地維持香港自由既價值,
亦都係佢地搵錢既條件.

政府恨不得雙手將香港送比中共添啦
至於有錢嗰班 隨時想移民就移民 何必攬屎上身

根本好多人都係為民生同生活質量下降先出黎行。

若果共產黨聽日出黎話收晒D地產商皮，全民上樓分公屋。我保證大家一齊撐，啊講錯上左樓求穩的中產弓定唔制

補充少少,
只有中產階級或大財團利益受損,
革命先有機會成功.

但現實係中共已經確保左佢地利益唔會受影響,
所以就算100 萬200 萬遊行,
系中共眼中唔會係一回事.